魚生總有歡喜 元氣亦常有淚

魚生總有歡喜 元氣亦常有淚
我哋大家在爭鮮裡面相遇上
總算是歡笑 多於唏噓

邊間教會既掌門人

連登師